大家點睇PSG 咁樣借殻簽人？

日本國腳中島翔哉由葡超樸迪莫倫斯轉投卡塔爾冠軍艾杜哈尼，後者隨即把他租借予法甲的巴黎聖日耳門。

樸迪莫倫斯主帥科夏宣佈了中島翔哉轉會的消息：「他不再是樸迪莫倫斯的球員，交易已經完成。」

第一日睇波？

亞洲盃踢咩位

玩FM我都會咁做

曼城一早玩緊 林伯番掩搞掂車仔

有無PSG球迷分享感受